施永青：英國經濟好差，移民正傻仔 獵頭：我出post話請50個BNO Visa IT狗，我幾個鐘收700份CV

施永青我祝你2021聖誕怪樂，Merry Christmas

姐難搵工

自願去做乞兒都唔關你事啦

你收左聖誕卡咋話

以屍永青對虛擬貨幣嘅認知，去到西方文明國家梗係冇人請啦，但唔係所有香港人都好似佢咁無知囉

留係香港幫中原做打手

冚家產 唔請JAVA

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，更盡一切辦法會趕盡殺絕，本土戰線只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊係十分頭痛既問題，能參與者的數量亦成疑。

但 今次 BNO 大量港人走資走人不旦只可以保有用之驅全身而退保存實力，更可以逼中共支爆發難，借東風引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京！ 所以：

離開唔係逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

收到好多cv =難搵工？
咩logic

依個時勢仲有公司請50個it工
堅定流啊

talk is free

係lo 就算起香港 每到2,3月 D cv都大把

其實係咪反向証明緊真係難搵工, 700人爭50個位

要移民快d移，香港好撚迫
每日150隻蝗落黎已經夠死，有bno同埋再能力移果d快d走

去信香港嘅地產AA同去相信共產黨一樣。

施生唔係英美澳開分行，眼光放遠世界把握機遇？

如果真係14爭1已經算好

但一晚咋wor

有冇諗過700個唔係全部都失業

大把人有工開照SEND
其實係試價睇下可唔可以叫高D

廢老青

水笨柒落搭姐
唔通最近賺夠比大家一齊賺下咩

香港經濟好好，屌你老母早兩日落老尖，一街吉舖

唔奇
呢邊好多公司都一路請唔到IT
brexit走咁啲
有啲行業其實covid之下仲多咗生意eg gambling

香港賣層樓，過到去買N間 house，個個月收租渣靚車屌鬼妹同你講咩

喺香港做一等公民打三十年工奉獻比屍生=上進

好似唔係wor

係請香港人過去做
比埋津貼請香港it

佢可以咁拎50個位出黎
唔似搵工難wor

我無睇錯係吸引香港人過去wor

即係香港大把人想過去
最小有700個

係香港咪又係搵工係英國咪又係搵工

有咩分別

日日講即係好驚

我諗我無理解錯

佢話估唔到咁多人想過去英國
同5皮起動費

如果英國佬咁搵獵頭公司引香港人過去都幾過癮

擺撚到明請你地過去

on9
人地出個 number 出黎。
就當佢講真話，
無野下？

地產佬講野，你都信？
請五十個位要唔訓自己望？
佢識望咩

咁都信真係笑撚左

無錯，最少有700個有BNO嘅IT狗想做，一巴車落施永青到

因為公司唔駛煩Working visa

其實人哋係好心提醒
帶多啲水腳過去
唔好介意放低身段
始終要淨講搵銀香港係好好搵

700個Apply唔代表700個都Match囉
同埋呢700人都唔會全部淨係apply呢個position

係AA 搵唔到工姐

.net 都有人請

加油，走到一定要走，帶哂技能資產走

留底永遠攞黎恥笑

又係wo, 又5+1唔會話走就走，stablize 埋D quit job走人率

下次一見施永青 POST 即 POST

居然冇java...

如果唔係吹水, 係證明好Q多人想走.
(有工可以即閃)
仲要個班係月薪起碼2萬以上.

不過5000英塝成5萬.
其實好吸引!!

係

it都咁

唔知金融會計會點

有無人check 下施生, 有無做外國樓盤生意??
(佢會唔會係譚耀宗2號??)

個廢佬真係以為宜家個世代仲需要每日朝九晚五返工 佢真係同現今社會好脫節

果5皮當visa application fee，對僱主都有著數，煩少好多野

樓主，機會黎啦，快d申請，有50個位咁大把， 5餅2魚，夠哂全部手足過去

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

好多人等緊你呀

英國果邊都有好多人等你，移民未

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

入黎啦，大把人等緊你入去

英國佬：我全部都要

定係你根本無諗住移民

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

入黎笑下啦

施永青一路屌香港人唔買樓，香港人一路就搵路走

有咩問題
covid下d 公司仲易拎到錢

留低又屌
移民又屌
正宗藍絲廢佬格

中原當然有外國地產生意

香港人不嬲都係大包圍咁send CV
有咩咁出奇 有得走唔同唔走咩

Tesla都買Bitcoin
你覺得Tesla勁定施生間地產舖勁

中原有賣外國樓盤啦

你條撚樣唔好去London同Manchester開中原炒貴晒d樓呀

好多人想走唔敢走係因為未搵到工
同埋未有BNO VISA
同埋果邊唔係個個僱主咁快熟新VISA
如果有人做AGENT 包辦 肯撚定發過豬頭

700人唔係個個都失業
根本有穩定嘅收入來源嘅話，一半以上BNO持有人會走，份工係喺香港請，請咗先走，過到去仲有5000鎊俾你settle down，根本就係筍工一份，俾著我係IT都send份CV俾佢，又唔駛錢嘅